我宣布M記已經唔可以叫快餐！

岩岩買個雞翼餐外賣等左20分鐘

Btw 後面條友買一個魚柳包都要等20分鐘